[提早放暑假] 有幾多學校嘅學生係繼續翻緊學？

[蘋果] 本港自周日（5日）再出現本地感染個案後，連日來有增無減，更有多間學校因有學生、學生親屬或教職員的家人染疫而需要停課。教育局局長楊潤雄今午表示，由於過去兩日武漢肺炎個案急升，政府已宣佈明起收緊社交距離措施，教育局經過考慮後，全港中小學及幼稚園可於下星期一起開始提早放暑假。

葉建源：疫情若持續惡化 局方應給予更明確的指示

葉又表示，認同局方容許中學自行決定高中考試及暑期補課的安排，但疫情若持續惡化，局方應給予更明確的指示，「假如（疫情）惡化落去，係唔係仲係由學校自己決定補唔補課呢？」

教育局只係宣布提早放暑假，其實有好多野都係推俾學校去決定，學生可以繼續考試, 對卷, 補課，所以要中招嘅仍然可以中招

今朝搭車返工仲見到好多中小學生著住校服返學

有好多學校仍然要翻學

好多學校講就話放暑假 但係就用暑期班做借口叫學生反

樓下間中學仲見學生返學

on9暑假唔補課點趕進度
你估停咗課咁耐唔使還呀

應該仲有一半嘅學生都要翻